「獻世」同「獻世派」英文點寫？

想向外國朋友介紹下

獻世：Sacrifice
獻世派：Consecrated

rubbish
rubbish group

Him Site
Him Site Pi

即係多餘 冇作用 橡皮圖章 傀儡 充撐場面嘅意思？
留係度都嫌佢阻地
Redundant Party?
Pro- Garbagejing Party?

劣作

廣東話「獻世」既神韻好似出唔到黎~

Hin 閪 pie

Bloc party, Satellite party, Foot-licker Party